美斯為了世界盃已經開始留力

聯賽贏硬 唔洗場場踢
世界盃先係美斯重點 歐聯留力是常識吧

歐聯拎太多 比其他人拎下

留力吊打你地歐洲